試用期 5天工作 每星期扣左一日糧

屌你老母咩
5天工作 試用期係咪可以扣紅日/星期六？
一個月咪比佢扣左四日？
有無hr 解答

試用期唔享有有薪假期 好似係

試用期未過 公司有權唔出紅日糧
詳情要睇番你份合約點講

你出日薪定月

月薪架
我知連續工作6日要有一日有薪 （月薪既話）
但我返5日

Quit啦
咁刻薄的公司仲做?

有冇過左試用期補返比你先？
我公司都係未過試用無有薪假 但過左試用會比返你

走啦 仲做

正常就出左先

走就扣番，好似係

休息日有薪定無薪係由僱主同僱員共同決定
咁應該唔出俾你都冇問題 不過好既公司通常都會出

普通文職？

雖然未試過但我都想問下
假如你20K 一個月，計今個月APR
休息日有薪 今個月有30日= 20,000/30 = 日薪666.66
休息日無薪 今個月閒日19日=20,000/19 = 日薪1052.63
(5 SUN, 4 SAT, 1日復活節, 1日清明)

假設你今個月一號返工，出糧出休息日有/無薪都係一樣
如果係16號開始返工，休息日無薪係咪計20,000/19*11日 = 11,578.95?
休息日有薪 20,000/30*15日 = 9,999.99 ???

不過我做過幾份工都係計休息日有薪

係, 頭三個月公司可以唔比公眾假期錢, 不過通常D公司都唔會特登走去扣, 貪唔夠多野做咩

有聽過頭三個月照比公眾假期錢, 但三個月內走就會扣番

曾經做過間公司係計工作天

亦有做過間公司係計埋假期，即係4月除30天，會扣除公眾假期既日子(例如復活節假果D)，但星期六日既糧會出

邊有玩自己咁傻㗎？如果係咁行法，應該照常出，如果唔過試用就final payment 扣啦

無做野 就想拎人工

少少野就咁大壓力 你都係搵定下家吧啦

咁你月薪返足5日，扣乜撚野糧呀
計日薪仲on9，返幾多咪收幾多

完全唔撚明樓主寫乜尻
你話試用期，月薪3000，問請一日假扣幾錢都正常

老細點講先

Send email去勞工署
有專人幫你計